發夢比狗咬爛電話嘅入來

話說今朝早一起身好多fd tag我先知尋日有巴打係天水圍發夢比煙花炸爛咗部機要即刻整返部機

有感而發原來自己可以做啲野幫下義士

我地純粹想幫有需要嘅義士 如果我賺一分一毫下世做狗 比狗屌日日係中聯辦狗吠

Or tg: @cfudojj

利申： 代fd post

佢physically access到部電話怕唔怕data leak

佢話整電話唔會拎你pw

推

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

推一推

雖然免費
如果可以睇住黎整 會更安心

利伸 唔需要整